貓咪啜野一問

隻貓成日啜我件浴袍啜到japjap聲好大聲
仲會邊啜邊撳 著親都一達達濕
幾大先唔啜嫁

無代替品 淨係見過佢啜2樣野

我隻衰仔5歲都係咁

你仔啜咩？
上網睇話貓太細個離開貓媽媽就會咁，
朋友有隻同阿媽一齊住都仲會啜

你d 玩具...
由得佢算，佢應該都係有安全感先咁做既

我三歲女都係，佢要啜我手指頭
啜親都做唔到任何嘢，
唔比佢親喵到你比佢，煩死

通常啜幾耐停？
我貓女係我差唔多瞓醒有少少聲就狂喵
逼人開門 有時想翻瞓都比佢嘈醒

送比佢...

最少半個中有多

沖完涼靠件袍救命的 唔捨得

當親子時間囉

我主人佢係啜番自己 我以為其他都係咁 原來你地d主人係啜其他野

我朋友個隻又係咁 成日啜主人隻手

彈佢個口 彈彈下就唔啜
不過 由佢啦 又唔係整爛你d 野
咪咁小家啦 同隻貓計

掛住阿媽就會咁...
我個囡六歲都係咁~~

啜自己條尾

佢咬我手指就會彈，都係咬
佢整爛我野都唔同佢計啦
討論下就小家

我主人好鍾意奶毛 好少見佢啜自己

我啲朋友話佢當左我係媽咪，
之前仲咬我隻眼